msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ALTERNATEHUNT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ALTERNATEHUNT"
msgid "Hunt Surprises"
msgstr "追猎惊喜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANGRYBEES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANGRYBEES"
msgid "Killer Bee Hives"
msgstr "杀人蜂蜂窝"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANTLIONTRIBUTE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANTLIONTRIBUTE"
msgid "Antlion Tribute"
msgstr "蚁狮贡品"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.APPLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ATRIUMGATE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ATRIUMGATE"
msgid "Ancient Gateway"
msgstr "远古大门"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.AUTUMN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.AUTUMN"
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world generation options?"
msgstr "要放弃对世界生成选项所做的更改吗？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_COMBINED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_COMBINED"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world?"
msgstr "要放弃对世界所做的更改吗？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_SETTINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_SETTINGS"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world settings?"
msgstr "要放弃对世界选项所做的更改吗？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_WORLDGEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_WORLDGEN"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world generation?"
msgstr "要放弃对世界生成所做的更改吗？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKTITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKTITLE"
msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BANANA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BANANA"
msgid "Cave Bananas"
msgstr "洞穴香蕉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS"
msgid "Bats"
msgstr "蝙蝠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS_SETTING"
msgid "Bats"
msgstr "蝙蝠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEARGER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEARGER"
msgid "Bearger"
msgstr "熊獾"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALO"
msgid "Beefalos"
msgstr "皮弗娄牛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALOHEAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALOHEAT"
msgid "Beefalo Mating Frequency"
msgstr "皮弗娄牛交配频率"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEQUEEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEQUEEN"
msgid "Bee Queen"
msgstr "蜂王"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES"
msgid "Bee Hives"
msgstr "蜜蜂蜂窝"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES_SETTING"
msgid "Bees"
msgstr "蜜蜂"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BERRYBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BERRYBUSH"
msgid "Berry Bushes"
msgstr "浆果丛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BIRDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BIRDS"
msgid "Birds"
msgstr "鸟"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BOONS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BOONS"
msgid "Failed Survivors"
msgstr "失败的冒险家"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRANCHING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRANCHING"
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRIGHTMARECREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRIGHTMARECREATURES"
msgid "Enlightenment Monsters"
msgstr "启蒙怪兽"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN"
msgid "Rabbit Hutches"
msgstr "兔屋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN_SETTING"
msgid "Bunnymen"
msgstr "兔人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUTTERFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUTTERFLY"
msgid "Butterflies"
msgstr "蝴蝶"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUZZARD
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUZZARD"
msgid "Buzzards"
msgstr "秃鹫"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CACTUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CACTUS"
msgid "Cacti"
msgstr "仙人掌"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROT"
msgid "Carrots"
msgstr "胡萝卜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROTS_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROTS_REGROWTH"
msgid "Carrots"
msgstr "胡萝卜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOON"
msgid "Hollow Stump"
msgstr "空心树桩"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOONS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOONS"
msgid "Catcoons"
msgstr "浣猫"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVELIGHT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVELIGHT"
msgid "Sinkhole Lights"
msgstr "洞穴光照"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_PONDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_PONDS"
msgid "Ponds"
msgstr "池塘"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_SPIDERS"
msgid "Spilagmites"
msgstr "蛛网岩"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CHESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CHESS"
msgid "Clockworks"
msgstr "发条装置"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COMBINEDPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COMBINEDPRESET"
msgid "World Presets"
msgstr "世界预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CONFIRM_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CONFIRM_PRESET"
msgid "Apply Preset"
msgstr "应用预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COOKIECUTTERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COOKIECUTTERS"
msgid "Cookie Cutters"
msgstr "饼干切割机"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRABKING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRABKING"
msgid "Crabking"
msgstr "帝王蟹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CROW_CARNIVAL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CROW_CARNIVAL"
msgid "Midsummer Cawnival"
msgstr "盛夏鸦年华"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM"
msgid "%s (Custom)"
msgstr "%s（定制）"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOMDESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOMDESC"
msgid "Your world, your rules!"
msgstr "你的世界，你做主！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET"
msgid "Custom Preset"
msgstr "自定义预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET_DESC"
msgid "Custom preset"
msgstr "自定义预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DAY"
msgid "Day Type"
msgstr "昼夜选项"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSMONSTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSMONSTER"
msgid "Poison Birchnut Trees"
msgstr "毒桦栗树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSTREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSTREE_REGROWTH"
msgid "Birchnut Trees"
msgstr "桦栗树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEERCLOPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEERCLOPS"
msgid "Deerclops"
msgstr "独眼巨鹿"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEFAULT_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEFAULT_PRESET_DESC"
msgid "Lots of pigs and spiders and a Tallbird nest."
msgstr "很多猪和蜘蛛以及一个高脚鸟巢。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETE"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET"
msgid "Delete Preset"
msgstr "删除预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_BODY"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_TITLE"
msgid "Delete Preset \"%s\""
msgstr "删除名为\"%s\"的预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DESCRIBEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DESCRIBEPRESET"
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DISEASE_DELAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DISEASE_DELAY"
msgid "Disease"
msgstr "疾病"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRAGONFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRAGONFLY"
msgid "Dragonfly"
msgstr "龙蝇"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DROPEVERYTHINGONDESPAWN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DROPEVERYTHINGONDESPAWN"
msgid "Drop Items on Disconnect"
msgstr "离开游戏后物品掉落"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DUSTMOTHS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DUSTMOTHS"
msgid "Dust Moths"
msgstr "尘蛾"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EARTHQUAKES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EARTHQUAKES"
msgid "Earthquakes"
msgstr "地震"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EDITPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EDITPRESET"
msgid "Update Current Preset"
msgstr "更新当前预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EVERGREEN_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EVERGREEN_REGROWTH"
msgid "Evergreens"
msgstr "常青树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EXTRASTARTINGITEMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EXTRASTARTINGITEMS"
msgid "Extra Starting Resources"
msgstr "额外起始资源"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EYEOFTERROR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EYEOFTERROR"
msgid "Eye of Terror"
msgstr "恐怖之眼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FERN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FERN"
msgid "Cave Ferns"
msgstr "洞穴蕨类"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHSCHOOLS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHSCHOOLS"
msgid "Schools of Fish"
msgstr "鱼群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISSURE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISSURE"
msgid "Nightmare Fissures"
msgstr "梦魇裂隙"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLINT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLINT"
msgid "Flint"
msgstr "燧石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS"
msgid "Flowers, Evil Flowers"
msgstr "花，邪恶花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS_REGROWTH"
msgid "Flowers"
msgstr "花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE"
msgid "Light Flowers"
msgstr "荧光花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE_REGROWTH"
msgid "Light Flower"
msgstr "荧光花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGRAIN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGRAIN"
msgid "Frog Rain"
msgstr "青蛙雨"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGS"
msgid "Frogs"
msgstr "青蛙"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FRUITFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FRUITFLY"
msgid "Lord of the Fruit Flies"
msgstr "果蝇王"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GNARWAIL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GNARWAIL"
msgid "Gnarwails"
msgstr "一角鲸"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GOOSEMOOSE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GOOSEMOOSE"
msgid "Meese/Geese"
msgstr "麋鹿鹅"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASS"
msgid "Grass"
msgstr "草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASSGEKKOS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASSGEKKOS"
msgid "Grass Gekko Morphing"
msgstr "草壁虎转化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HALLOWED_NIGHTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HALLOWED_NIGHTS"
msgid "Hallowed Nights"
msgstr "万圣夜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDMOUND
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDMOUND"
msgid "Hound Mounds"
msgstr "猎犬丘"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDS"
msgid "Hound Attacks"
msgstr "猎犬袭击"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUND_MOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUND_MOUNDS"
msgid "Hounds"
msgstr "猎犬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HUNT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HUNT"
msgid "Hunts"
msgstr "狩猎"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.AUTUMN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.AUTUMN"
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.BRANCHING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.BRANCHING"
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.DAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.DAY"
msgid "Day Type"
msgstr "白天类型"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.LOOP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.LOOP"
msgid "Loops"
msgstr "环形"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.PREFABSWAPS_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.PREFABSWAPS_START"
msgid "Starting Resource Variety"
msgstr "开始资源多样化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SEASON_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SEASON_START"
msgid "Starting Season"
msgstr "起始季节"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SPRING"
msgid "Spring"
msgstr "春"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.START_LOCATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.START_LOCATION"
msgid "Spawn Area"
msgstr "出生点"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SUMMER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SUMMER"
msgid "Summer"
msgstr "夏"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.TASK_SET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.TASK_SET"
msgid "Biomes"
msgstr "生物群落"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WINTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WINTER"
msgid "Winter"
msgstr "冬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WORLD_SIZE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WORLD_SIZE"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_BODY"
msgid "You have set all seasons to \"None\".\nPlease turn on at least one season to continue."
msgstr "你已经将所有季节设置为\"无\"。\n请至少打开一个季节继续。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_TITLE"
msgid "All Seasons Disabled"
msgstr "所有季节已禁用"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KLAUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KLAUS"
msgid "Klaus"
msgstr "克劳斯"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KRAMPUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KRAMPUS"
msgid "Krampii"
msgstr "坎普斯"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LICHEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LICHEN"
msgid "Lichen"
msgstr "苔藓"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIEFS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIEFS"
msgid "Treeguards"
msgstr "树精守卫"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIERS"
msgid "Bulbous Lightbugs"
msgstr "球状光虫"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIER_FLOWER_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIER_FLOWER_REGROWTH"
msgid "Lightbug Flower"
msgstr "光虫花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNING"
msgid "Lightning"
msgstr "闪电"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNINGGOAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNINGGOAT"
msgid "Volt Goats"
msgstr "伏特羊"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LINKPRESETSTR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LINKPRESETSTR"
msgid "Link Settings and Worldgen Presets into World Presets"
msgstr "将选项和世界生成预设合成为世界预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET"
msgid "Choose Preset"
msgstr "选择预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_COMBINED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_COMBINED"
msgid "Choose World Preset"
msgstr "选择世界预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_SETINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_SETINGS"
msgid "Choose Settings Preset"
msgstr "选择选项预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_WORLDGEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_WORLDGEN"
msgid "Choose Generation Preset"
msgstr "选择生成预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOOP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOOP"
msgid "Loops"
msgstr "环形"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESBODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESBODY"
msgid "Apply a new preset and lose custom changes?"
msgstr "应用新的预设，放弃自定义更改？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESTITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESTITLE"
msgid "Lose Changes?"
msgstr "放弃更改？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LUREPLANTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LUREPLANTS"
msgid "Lureplants"
msgstr "食人花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MALBATROSS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MALBATROSS"
msgid "Malbatross"
msgstr "邪天翁"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MANDRAKE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MANDRAKE"
msgid "Mandrakes"
msgstr "曼德拉草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MARSHBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MARSHBUSH"
msgid "Spiky Bushes"
msgstr "尖刺灌木"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_BODY"
msgid "Only 5 custom presets allowed.\nChoose one to overwrite:"
msgstr "自定义预设不得超过5个。\n请选择一个要覆盖的预设："

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_TITLE"
msgid "Preset Limit Reached"
msgstr "达到预设限制"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERM"
msgid "Leaky Shack"
msgstr "漏雨的小屋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERMS"
msgid "Merms"
msgstr "鱼人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSHOWERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSHOWERS"
msgid "Meteor Frequency"
msgstr "流星频率"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSPAWNER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSPAWNER"
msgid "Meteor Fields"
msgstr "流星区域"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_BODY"
msgid "You forgot to enter a name for your preset."
msgstr "你忘记给你的预设起名字了。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_TITLE"
msgid "Missing Preset Name"
msgstr "缺少预设名"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLEBATS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLEBATS"
msgid "Naked Mole Bats"
msgstr "裸鼹鼠蝙蝠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES"
msgid "Mole Burrows"
msgstr "鼹鼠洞"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES_SETTING"
msgid "Moles"
msgstr "鼹鼠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY"
msgid "Splumonkey Pods"
msgstr "穴居猴桶"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY_SETTING"
msgid "Splumonkeys"
msgstr "穴居猴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BERRYBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BERRYBUSH"
msgid "Stone Fruit Bushes"
msgstr "石果灌木丛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BULLKELP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BULLKELP"
msgid "Beached Bull Kelp"
msgstr "海岸公牛海带"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_CARROT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_CARROT"
msgid "Carrats"
msgstr "胡萝卜鼠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FISSURE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FISSURE"
msgid "Celestial Fissures"
msgstr "天体裂隙"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FRUITDRAGON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FRUITDRAGON"
msgid "Saladmander"
msgstr "沙拉蝾螈"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_HOTSPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_HOTSPRING"
msgid "Hot Springs"
msgstr "温泉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_ROCK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_ROCK"
msgid "Lunar Rocks"
msgstr "月亮石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SAPLING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SAPLING"
msgid "Lunar Saplings"
msgstr "月亮树苗"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDER"
msgid "Shattered Spiders"
msgstr "破碎蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDERS"
msgid "Shattered Spider Holes"
msgstr "破碎蜘蛛洞"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_STARFISH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_STARFISH"
msgid "Anenemies"
msgstr "海星"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE"
msgid "Lune Trees"
msgstr "月树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE_REGROWTH"
msgid "Lune Trees"
msgstr "月树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOSQUITOS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOSQUITOS"
msgid "Mosquitos"
msgstr "蚊子"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHGNOME
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHGNOME"
msgid "Mush Gnomes"
msgstr "蘑菇地精"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHROOM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHROOM"
msgid "Mushrooms"
msgstr "蘑菇"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE"
msgid "Mushroom Trees"
msgstr "蘑菇树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_MOON_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_MOON_REGROWTH"
msgid "Lunar Mushtrees"
msgstr "月亮蘑菇树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_REGROWTH"
msgid "Mushroom Trees"
msgstr "蘑菇树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUTATED_HOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUTATED_HOUNDS"
msgid "Horror Hounds"
msgstr "恐怖猎犬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NAMEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NAMEPRESET"
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NEWPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NEWPRESET"
msgid "Name Your Preset"
msgstr "命名你的预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NIGHTMARECREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NIGHTMARECREATURES"
msgid "Ruins Nightmares"
msgstr "遗迹梦魇"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_BULLKELP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_BULLKELP"
msgid "Bull Kelp"
msgstr "公牛海带"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SEASTACK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SEASTACK"
msgid "Sea Stacks"
msgstr "浮堆"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SHOAL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SHOAL"
msgid "Shoals"
msgstr "鱼群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WATERPLANT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WATERPLANT"
msgid "Sea Weeds"
msgstr "海草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WOBSTERDEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WOBSTERDEN"
msgid "Wobster Mounds"
msgstr "龙虾窝"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OKAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OKAY"
msgid "Okay"
msgstr "确定"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OVERWRITE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OVERWRITE"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS"
msgid "Pengulls"
msgstr "企鸥"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS_MOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS_MOON"
msgid "Moonrock Pengulls"
msgstr "月石企鸥"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PERD
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PERD"
msgid "Gobblers"
msgstr "火鸡"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PETRIFICATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PETRIFICATION"
msgid "Forest Petrification"
msgstr "森林石化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS"
msgid "Pig Houses"
msgstr "猪屋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS_SETTING"
msgid "Pigs"
msgstr "猪"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PONDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PONDS"
msgid "Ponds"
msgstr "池塘"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS"
msgid "Changing Resources"
msgstr "改变资源"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS_START"
msgid "Starting Resource Variety"
msgstr "开始资源多样化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_BODY"
msgid "A preset with the name \"%s\" already exists, please choose a different name."
msgstr "已经有名为\"%s\"的预设，请换一个名字。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_TITLE"
msgid "Preset Already Exists"
msgstr "预设已经存在"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.1
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.1"
msgid "The standard Don't Starve experience."
msgstr "标准《饥荒》体验。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.10
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.10"
msgid "The multiplayer Don't Starve experience."
msgstr "多玩家《饥荒》体验。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.11
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.11"
msgid "Don't Starve Together with Reign of Giants turned off."
msgstr "关闭巨人国的内容。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.12
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.12"
msgid "Delve into the caves... together!"
msgstr "探查洞穴…… 一起！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.13
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.13"
msgid "A darker, more arachnid-y cave experience."
msgstr "更黑、更多蜘蛛的洞穴体验。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.2
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.2"
msgid "A quicker start in a harsher world."
msgstr "在一个更艰难的世界中快速上手。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.3
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.3"
msgid "A dark twist on the standard Don't Starve experience."
msgstr "在标准《饥荒》体验的基础上添加黑暗基调。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.4"
msgid "The standard Don't Starve Experience 4"
msgstr "标准《饥荒》体验4"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.5
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.5"
msgid "The standard Don't Starve Experience 5"
msgstr "标准《饥荒》体验5"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.6
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.6"
msgid "The standard Don't Starve Experience 6"
msgstr "标准《饥荒》体验6"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.7
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.7"
msgid "The standard Don't Starve Experience 7"
msgstr "标准《饥荒》体验7"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.8
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.8"
msgid "The standard Don't Starve Experience 8"
msgstr "标准《饥荒》体验8"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.9
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.9"
msgid "The standard Don't Starve Experience 9"
msgstr "标准《饥荒》体验9"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.COMPLETE_DARKNESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.COMPLETE_DARKNESS"
msgid "A dark twist on the standard Don't Starve experience."
msgstr "在标准《饥荒》体验的基础上添加黑暗基调。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE"
msgid "Delve into the caves... together!"
msgstr "探查洞穴…… 一起！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE_PLUS"
msgid "A darker, more arachnid-y cave experience."
msgstr "更黑、更多蜘蛛的洞穴体验。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.LAVAARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.LAVAARENA"
msgid "Dare you prove yourself in The Forge?"
msgstr "你敢去熔炉里证明你自己的实力吗？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.MOD_MISSING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.MOD_MISSING"
msgid "This preset came from a mod, but that mod isn't active right now!"
msgstr "预设来自某个模组，但这个模组现在没有激活！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.QUAGMIRE"
msgid "Can you stand the heat in The Gorge?"
msgstr "你能经受暴食的挑战吗？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS"
msgid "A quicker start in a harsher world."
msgstr "在一个更艰难的世界中快速上手。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER"
msgid "The standard Don't Starve experience."
msgstr "标准《饥荒》体验。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC"
msgid "Don't Starve Together with Reign of Giants turned off."
msgstr "关闭《巨人国》的内容。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA"
msgid "Don't Starve Together, with a Terarria-inspired twist."
msgstr "《饥荒联机版》，带有一点《泰拉瑞亚》风情。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA_CAVE"
msgid "Don't Starve Together, with a Terarria-inspired twist... in the caves!"
msgstr "《饥荒联机版》，带有一点《泰拉瑞亚》风情……的洞穴游！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.1
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.1"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.10
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.10"
msgid "Together Forever"
msgstr "永远在一起"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.11
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.11"
msgid "No Giants Here"
msgstr "这里没有巨人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.12
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.12"
msgid "The Caves"
msgstr "洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.13
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.13"
msgid "Caves Plus"
msgstr "更多洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.2
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.2"
msgid "Together Plus"
msgstr "三箱开局"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.3
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.3"
msgid "Lights Out"
msgstr "暗无天日"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.4"
msgid "Soggy"
msgstr "湿透"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.5
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.5"
msgid "Eternal Summer"
msgstr "永恒的夏天"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.6
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.6"
msgid "Winter you'll do next?"
msgstr "冬季日志"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.7
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.7"
msgid "Island you an axe"
msgstr "携斧游岛记"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.8
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.8"
msgid "Crazy Eddie"
msgstr "疯狂埃迪"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.9
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.9"
msgid "Nighttime Antics"
msgstr "夜间生活录"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.COMPLETE_DARKNESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.COMPLETE_DARKNESS"
msgid "Lights Out"
msgstr "暗无天日"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE"
msgid "The Caves"
msgstr "洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PLUS"
msgid "Caves Plus"
msgstr "洞穴加强"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PS4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PS4"
msgid "Standard Caves"
msgstr "标准洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.LAVAARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.LAVAARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "熔炉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.MOD_MISSING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.MOD_MISSING"
msgid "<MOD MISSING>"
msgstr "<模组丢失>"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "暴食"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS"
msgid "Forest Plus"
msgstr "丰富森林"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER"
msgid "Standard Forest"
msgstr "标准森林"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC"
msgid "No Giants Here"
msgstr "这里没有巨人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_PS4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_PS4"
msgid "Generic Forest"
msgstr "一般森林"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA"
msgid "Taste of Terraria"
msgstr "泰拉瑞亚之味"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA_CAVE"
msgid "Caves of Terraria"
msgstr "泰拉瑞亚的洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS"
msgid "Rabbit Holes"
msgstr "兔洞"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS_SETTING"
msgid "Rabbits"
msgstr "兔子"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REEDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REEDS"
msgid "Reeds"
msgstr "芦苇"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REGROWTH"
msgid "Regrowth Multiplier"
msgstr "重生速度"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REVERTCHANGES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REVERTCHANGES"
msgid "Revert Changes"
msgstr "还原更改"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROADS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROADS"
msgid "Roads"
msgstr "道路"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK"
msgid "Boulders"
msgstr "巨石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY"
msgid "Rock Lobsters"
msgstr "石虾"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY_SETTING"
msgid "Rock Lobsters"
msgstr "石虾"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK_ICE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK_ICE"
msgid "Mini Glaciers"
msgstr "迷你冰川"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SALTSTACK_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SALTSTACK_REGROWTH"
msgid "Salt Formations"
msgstr "盐堆"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAPLING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAPLING"
msgid "Saplings"
msgstr "树苗"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_BODY"
msgid "An error occured while saving your preset, please try again."
msgstr "保存预设时出现错误，请重试。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_TITLE"
msgid "Failed To Save Preset"
msgstr "保存预设失败"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESET"
msgid "Save As New Preset"
msgstr "保存为新的预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESETCHANGES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESETCHANGES"
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASONALSTARTINGITEMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASONALSTARTINGITEMS"
msgid "Seasonal Starting Items"
msgstr "季节起始物品"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASON_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASON_START"
msgid "Starting Season"
msgstr "起始季节"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SETTINGSPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SETTINGSPRESET"
msgid "Settings Presets"
msgstr "选项预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHADOWCREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHADOWCREATURES"
msgid "Sanity Monsters"
msgstr "理智怪兽"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHARKS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHARKS"
msgid "Sharks"
msgstr "鲨鱼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURPER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURPER"
msgid "Slurpers"
msgstr "缀食者"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES"
msgid "Slurtle Mounds"
msgstr "蛞蝓龟窝"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES_SETTING"
msgid "Slurtles"
msgstr "蛞蝓龟"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SNURTLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SNURTLES"
msgid "Snurtles"
msgstr "蜗牛龟"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPAWNPROTECTION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPAWNPROTECTION"
msgid "Griefer Spawn Protection"
msgstr "防骚扰出生保护"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPECIALEVENT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPECIALEVENT"
msgid "Events"
msgstr "活动"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERQUEEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERQUEEN"
msgid "Spider Queen"
msgstr "蜘蛛女王"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS"
msgid "Spider Dens"
msgstr "蜘蛛巢"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS_SETTING"
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_DROPPER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_DROPPER"
msgid "Dangling Depth Dwellers"
msgstr "穴居悬蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_HIDER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_HIDER"
msgid "Cave Spiders"
msgstr "洞穴蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_SPITTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_SPITTER"
msgid "Spitter Spiders"
msgstr "喷射蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_WARRIORS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_WARRIORS"
msgid "Spider Warriors"
msgstr "蜘蛛战士"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPRING"
msgid "Spring"
msgstr "春"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SQUID
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SQUID"
msgid "Skittersquids"
msgstr "鱿鱼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.START_LOCATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.START_LOCATION"
msgid "Spawn Area"
msgstr "出生点"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMER"
msgid "Summer"
msgstr "夏"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMERHOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMERHOUNDS"
msgid "Fire Hound Waves"
msgstr "火猎犬群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDGENERATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDGENERATION"
msgid "World Generation"
msgstr "世界生成"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDSETTINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDSETTINGS"
msgid "World Settings"
msgstr "世界选项"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TALLBIRDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TALLBIRDS"
msgid "Tallbirds"
msgstr "高脚鸟"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CAVE_DEFAULT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CAVE_DEFAULT"
msgid "Underground"
msgstr "地下"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CLASSIC"
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.DEFAULT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.DEFAULT"
msgid "Together"
msgstr "联机版"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.LAVA_ARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.LAVA_ARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "熔炉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "暴食"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASK_SET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASK_SET"
msgid "Biomes"
msgstr "生物群落"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TENTACLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TENTACLES"
msgid "Tentacles"
msgstr "触手"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TERRARIUMCHEST
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TERRARIUMCHEST"
msgid "Terrarium"
msgstr "盒中泰拉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOADSTOOL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOADSTOOL"
msgid "Toadstool"
msgstr "毒菌蟾蜍"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOUCHSTONE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOUCHSTONE"
msgid "Touch Stones"
msgstr "试金石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TREES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TREES"
msgid "Trees (All)"
msgstr "树（所有）"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TUMBLEWEED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TUMBLEWEED"
msgid "Tumbleweeds"
msgstr "风滚草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TWIGGYTREES_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TWIGGYTREES_REGROWTH"
msgid "Twiggy Trees"
msgstr "多枝树"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET"
msgid "Unknown Preset"
msgstr "未知预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET_DESC"
msgid "This game was started with some settings we don't quite recognize."
msgstr "这个游戏从一些我们不能很好识别的设置开始。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNLINKPRESETSTR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNLINKPRESETSTR"
msgid "Seperate World Presets into Settings and Worldgen Presets"
msgstr "将世界预设拆分为选项和世界生成预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS"
msgid "MacTusk Camps"
msgstr "海象营地"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS_SETTING"
msgid "MacTusk"
msgstr "海象"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WASPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WASPS"
msgid "Killer Bees"
msgstr "杀人蜂"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WEATHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WEATHER"
msgid "Rain"
msgstr "雨"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WILDFIRES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WILDFIRES"
msgid "Wildfires"
msgstr "野火"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTER"
msgid "Winter"
msgstr "冬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERHOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERHOUNDS"
msgid "Ice Hound Waves"
msgstr "冰猎犬群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERS_FEAST
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERS_FEAST"
msgid "Winter's Feast"
msgstr "冬季盛宴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WOBSTERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WOBSTERS"
msgid "Wobsters"
msgstr "龙虾"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLDGENPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLDGENPRESET"
msgid "Generation Presets"
msgstr "生成预设"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLD_SIZE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLD_SIZE"
msgid "World Size"
msgstr "世界大小"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMATTACKS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMATTACKS"
msgid "Cave Worm Attacks"
msgstr "洞穴蠕虫攻击"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMLIGHTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMLIGHTS"
msgid "Glow Berries"
msgstr "发光浆果"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMS"
msgid "Cave Worms"
msgstr "洞穴蠕虫"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_BEEFALO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_BEEFALO"
msgid "Year of the Beefalo"
msgstr "皮弗娄牛之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CARRAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CARRAT"
msgid "Year of the Carrat"
msgstr "胡萝卜鼠之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CATCOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CATCOON"
msgid "Year of the Catcoon"
msgstr "浣猫之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_GOBBLER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_GOBBLER"
msgid "Year of the Gobbler"
msgstr "火鸡之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_PIG
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_PIG"
msgid "Year of the Pig King"
msgstr "猪王之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_VARG
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_VARG"
msgid "Year of the Varg"
msgstr "座狼之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

